屌，睇個MV睇到喊咗

DEAR JANE - 經過一些秋與冬個MV

睇到陳浩然冇左高小曼
得番自己
自己係到諗起以前同另一半既畫面
以後要自己面對未來
陳浩然好交到戲真係
簡直係感同身受

點解負評既 我覺得成個故事幾有意思喎